全面開打經濟戰 攬住林鄭玉石俱焚

一搞罷工林鄭同D廢官就即仆出黎吠, 又話玉石俱焚又話鳩我地搞到經濟下行,
股市今日少少地跌700幾點, 我地一於落井下石, 搞到香港經濟衰退, 火燒中共後躝!!

時事台少post講經濟野, 下面略略講下用經濟手段嘅原因同方法, 歡迎大家補充:

原因:
1) 殺傷力大
經濟好睇信心呢樣野, 香港前景夠暗淡嘅話, 市民唔願意消費, 商家佬蝕到仆街, 外商唔敢黎投資。依家外圍大環境就係經濟下行, 簡直就係幫我地助攻, 今次玉石俱焚, 要令全民connect圍屌林鄭條臭閪, 斷中國米路, 最終搞到支爆都仲得

2) 人人做到+風險低
已經冇人阻到黑警濫捕, 知法犯法, 意圖謀殺, 依家上街風險愈黎愈高, 義士拉一個就少一個。從經濟方法入手, 安全, 快捷, 適合所有人, 尤其和理非, 公務員, 身在曹營心在漢嘅人, 有錢佬。就算你係窮撚都做到, 例如罷買罷食罷用。

3) 避險(唱美金/轉移資產etc)
好簡單, 你唱左美金, 聯繫匯率無事, 你都無事, 最多蝕少少手續/差價; 聯繫匯率出事, 港紙肯定變廢紙。同埋如果全球經濟依家爆煲, 你覺得美國定定香港定中國傷得最少, 再快翻到身?

方法
1) 罷工(結合集會遊行)
以林鄭同黑警嘅智商, 一定會繼續激起民憤, 我地就用罷工黎報復, 結合集會遊行(針對多蝗蟲嘅地方, 新鴻基商場etc), 又可以解決之前一路而黎假日遊行影響力低嘅問題。 循序漸進罷多幾次, 等大家習慣, 知道自己咁嘅權利, 喚醒香港人勿做奴隸!

2) 罷買, 罷食, 罷用+減少消費
大財團果D肯撚定唔會罷市, 除非預知有遊行示威嘅情況, 良心小商店罷市又自損一千。所以平時我地要罷買國貨, 唔去大商場消費, 唔去支持政府嘅商店, 罷食連鎖集團(不論政治立場), 罷用淘寶(及其他支共app), 同時間減少非必要+高昂嘅消費, 積穀防飢之餘, 又可製造市道慘淡嘅情況

3) 唔好買樓
避險+太困身+拒絕送錢俾地產商+區區都有黑警, 好撚危險

4) 唱美金+拎現金+轉做美元資產(e.g. mpf, 離岸戶口)
唔會用到嘅錢唱做美金, 再拎現金出黎, 就算唔唱, 平時都要keep住拎港紙現金, 以防無端端有擠提情況出現
詳情可睇財經台其他post
唱美金+拎現金

離岸戶口

5) 放人民幣
唔使多講掛, 變陰司紙啦屌你老母

歡迎大家繼續補充～～～

自推

沽港元買美金

呢個一定要，仲要拎埋出黎
貿易戰咁拖落去，大陸突然崩潰都唔出奇

同意

現鈔

其實我認為要引發大支爆既首要條件就係港元同美金脫勾

獅子銀行比大陸搶咗四千億單野。。。

agger，我地呢啲小市民盡做，幫外國勢力助攻都好丫

sor有冇link睇下
近排留意到內銀缺錢

自推，留名今日千跌

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

港紙換美金
一生保平安

重推，屌佢老母攬炒啦

求幫推，和理非全面進場！！！